想問有咩免費軟件可以將大量相片拼湊成一張相?

用緊嗰啲好似最多得8張

請指教 thanks

小畫家?

做8次然後再將嗰8張拼埋一張咪得

mac only

Photoshop